{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=860&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 호텔팝2"
    },
    "text": "客室紹介:当ホテルは部屋割りをランダムにしており、客室番号とデザインはホテルの状況によって決まります。 退室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 客室の種類によって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準は2名であり、追加人数は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。 備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限されており、両親が同伴すれば入室出来ます。 身分証明書を忘れて入室制限がある場合、払い戻しはできません。 駐車場情報:車を利用する際には、ナビゲーションで「鍾路3街韓国チキン」と検索し、韓国チキンの隣の路地にお越しください。 駐車場はありませんので、徒歩でお越しいただくことをおすすめいたします。 地下鉄情報: 鍾路3街駅は3号線と5号線が接続されています。 周辺情報:ホテルから250m以内に位置する地下鉄の駅は、3号線鍾路3街と5号線鍾路3街です。 3号線鍾路3街駅1番出口を利用すればいいですし、5号線鍾路3街駅5番出口を利用すればいいです。 より詳しいご案内は02)744-7070までお電話いただければお手伝いいたします。 客室の内部施設:すべての客室にはWi-Fiが提供されており、ネットフリックスを無料で視聴することができます。 使い捨て備品も客室内で無料で提供されます。 そして、すべての客室にはバスタブがあります。 フロントおよびその他の施設: フロントでは、フロントマシン、電子レンジ、浄水器が利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の割り付けはどのように行われますか？",
            "answer": "当ホテルでは部屋割りをランダムに行っており、客室番号とデザインはホテルの状況によって決まります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の種類によって退室時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室の種類によって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の基準は何人ですか？",
            "answer": "入室の基準は2名です。追加人数がある場合は当日現地で追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は制限があり、男女同室では利用できません。ただし、両親が同伴すれば入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありませんので、徒歩でお越しいただくことをおすすめいたします。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は鍾路3街駅で、3号線と5号線が接続されています。"
        },
        {
            "question": "客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にバスタブはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "フロントではフロントマシン、電子レンジ、浄水器が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 380
    }
}